入左醫院 你問我答

悶到傻 雖然無咩問

咩事入院

早日康復

有無女朋友

rip

重建acl

多謝巴打

無

采過你把死人口

可唔可以影下靚謢士

Thanks

有冇護士好正

仲係咪處

住過一星期醫院 冇得落床 得我一個後生 冇WiFi 悶到痴根 幾日就用晒啲數據

咁都有得問 on9少陣啦 唔好開埋食飯你問我答？

點傷

有 姐姐feed 但個個帶口罩 通常除左就......

唔係

岩阿屌 我依家半日都悶到痴

無聊姐 唔洗咁

打籃球比賽封人板落地就收左皮 只能講黑仔